刀劍係咪吹大咗 ？

真係唔明紅起邊 不服來辯

係真係一般 普通貨仔

收皮啦 樓主 神作嚟

好睇

好睇過D濕9抄韓劇既動畫小小咁

邊忽好睇

你講動畫定小說先?

係

韓劇動畫根本垃圾

桐人好勁 亞絲娜好靚
劇情豐富 畫面精美

動畫 點同小說比

大家都係睇亞絲娜姐

刀劍唔係世界第一
應該係宇宙第一

投負評 果D 係咪睇埋動畫小說啊

其實真係唔錯 只不過有啲人吹得太大

認同樓 成套野口水多過打 成套野溝女 成套野基本上冇男角

最緊要係梶浦大媽作曲

我覺得係因為題材幾新穎

垃圾

SAO篇還可以 打後根本為出而出

啫係你講緊邊樣野呢?

give me coffee

男主好可愛

4天王番

有娜姐已經贏晒

D女係唔洗溝

最好睇係ALICE 篇WO

D歌唔錯,動作都正

大佬 你依加講當然無feel啦
過左幾多年呀？依加我夠講涼宮春日垃圾啦

唔好傲嬌

如果佢出官方H動就唔垃圾

sao最好睇 ggo都ok 一定確保唔死人既就冇緊張感 唔好睇

刀劍亂舞邊個唔識

腐

動畫真係不了

動畫嚟講 記錄的地平線 好睇N倍啦

當時vr 題材好多人未接觸咪幾新奇
正如點解eva 會係神作？
freeze 畫面20幾秒真心第一次見

我覺得似抄獵人貪婪之島篇

刀劍還可以再戰十年

其實eva同佢都算係食頭擔湯先咁紅
eva如果今日播，尾兩集咁樣已經入硬AZ杯

應該唔會掛
個尾其實有唔少人鍾意
同埋都有舊劇場版補埋個尾

你覺得今時今日咁樣播，佢仲會唔會出到劇場版？

如果冇劇場版補完，你估仲有幾多人鐘意tv版結局？

佢企劃係咁樣同埋個陣佢推用製作委員會製度集資
應該都有機既

我覺得各有各好
LH感情線我覺得唔係幾夠
SAO淨係小直線已經贏十幾條街

.hack好睇過刀劍

刀劍=marvel片
記錄的地平線=DC片

刀劍係咪吹大左先咁好賣
定係多數人當爆谷片睇

系

公廁

當年第一套講vr

講.hack係第一套都未到佢啦，刀劍

刀劍連個故事都似.hack//GU